如果同廢老嗌交激死左佢算唔算謀殺或者誤殺？

有無法律JJ可以解釋下
完全無身體接觸只係佢激氣得制爆血管咁關唔關我事？

利伸 好尊重老人家 從來唔頂撞佢地